kfc跪低左?

任攞仲要獨立包裝

知錯能改
好撚過m記

應該好快就會畀環保撚批鬥

Today is a good day

快D召集D走膠撚去KFC門口抗議

夠衛生

獨證包裝好波

立

kfc d飲管唔係不嬲都獨立包裝嘅咩
走飲管前未食過kfc呀咁大驚小怪

係現今世代小事民講環保真係晒9氣

你日慳夜慳全年唔開冷氣咩？
街外商場/店舖/食店 長年開冷氣浪費電力

你餐餐無食剩食物？
酒店/餐廳 來一個自助餐/放題就ko你

你減少製造垃圾？
你睇下一年有幾多貨品賣唔出都唔送俾市民但拎去銷毀...

就知浪費係伴隨著人類文明活動，不可避免
尤其是香港呢啲科技落後地方

崇洋都咁話，鬼佬叫好啲。
但香港真係晒9氣

即刻落樓下睇睇先

on9

我食開果間不嬲獨立包裝

KFC之前飲管係獨立包裝喎

而家大家樂飲緊凍0T, 又有番吸管

佢係派返咪幫襯返囉
但係個蓋呢？

都係得大快活用紙飲筒 你話係咪多撚餘

仲要有手套攞
m記食撚屎大

d阿姐比人屌到高潮疊起做唔到野公司咪要比返攞

垃圾公司

食物有剩咪當餵下烏蠅同雀仔lo

撥亂反正

雖然唔知呢班連鎖快餐集團之前玩咩把戲
呢啲擺明趕客嘅嘢
我唔相信佢哋老細會蠢到自己咁搞自己
一定係上面有人要佢哋咁做
如果一齊差唔多同一時間回復原狀
就更加似係

好波 kfc

又陰謀論

樓下M記一直都係任攞冇改過

麥當勞呢？

我個間今日冇問佢拎
自己比左我

新港城間KFC不嬲都有 每次都攞

新年大曬
要管有管

又唔係咁講，唔好用文明包裝浪費行為。

之但係要環保都搵過第樣玩丫，杯裝飲品配杯蓋飲管定律黎架嘛

支持 知錯能改

真心 酒店自助餐浪費好撚多

環保撚呢
Kfc用咁多膠好唔環保要批鬥

開心了

鳩夠未？

係獨立包裝，不過唔係自己攞，佢跟餐

呢啲唔係叫跪低

即刻食番次kfc

應該單純諗住
可以又拎光環 又慳成本
點知咁fail

吸你老母管

環保傻閪得幾千人
廢老幾十萬人點鬥

老麥都係

其實香港真係愈黎愈痴線 俾班on9搞到滿城風雨

屌你老母 我樓下果間 一早係咁啦
你咪撚upload上黎啦
最後咪又係搞死佢

係老麥見過廢老屌d m記仔屌撚到開大片咁

做酒店就知一餐自助餐可以dom幾多垃圾
早幾年書展完左d書都dom哂
環保？ 咪搞啦
冇錢收係推唔到人去環保

早兩日食大家樂 問佢拎飲管， 佢話冇
擺食

不嬲都有 不過唔會主動俾 你問佢都會俾

唔會好似M記咁on9假環保 真乞衣

琴日見到已經叫左餐雞以表支持

你連講緊乜
個問題係乜你都未知就諗下先啦

最乞衣係班連登仔，又要鬧又繼續買

又可以食返kfc

見人地行政上點執行就仆倒跟住
人地背後理念唔諗，行政點樣因應地方文化出黎唔諗
又一港豬短視證據，無得救架啦

一間半間係唔代表全線都係咁
一間比環保鳩睇到又要人地解釋
到時又收返埋

最撚柒係朝令夕改無撚腰骨
見風使舵都係特點黎

咩鳩都陰謀論
你覺得班腦細出嚟食餐飯係件咁難嘅事咩

kfc上個月開始已擺出黎比客拎
唔洗成日執緊餐比人問

今日食大家樂外賣都有主動比飲筒
證明走飲筒係弱智決定
阻住晒班員工做野

打倒環保撚又邁向一步

見過d阿叔心情唔好一野就「𨳒你老母比支飲管黎啦」

召喚環保撚

同時叫埋環保狗

環保狗唔鐘意衛生
佢地鐘意醫生

好波

我次次問親都唔畀嘅都海關同平機會投訴

海關: 就商品及服務作出虛假陳
平機會:拒絕向殘疾人士提供服務

PS: 膽粗粗 上過平機會同某商戶調解

自膠漏咗個字 陳述

衛生啲好

抵喇

係時候懲罰KFC 亂咁上道德高地

= =

物極必反 而家仲拎飲筒送膠套

咁又唔好咁講 大快活起碼肯搵代替品
Kfc依d仆街冇嫁

聽日食kfc

咪就係話咁耐得大快活最好 行動最快... 其他咪又係問你拿 搵黎搞

上次去KFC叫我支持環保
ok
唔該全部都要飲管

好多人都唔畀 K,M 都試過

吸你老母咩，飲筒呀屌你老母
吸管係蚑共中文

其實我見到而家好多餐廳都變咗派獨立包裝飲筒，係咪因為俾人屌得多

見過有人唔比飲筒走去退錢
退左之後成個餐掉左

唔係間間

今晚去食賀一賀佢先

我試過兩次
排咗成半個鐘拎得餐話而家唔派， 我都廢鳩事話有需要飲管

直接叫佢經理出嚟 話冇飲管唔要退餐 同寫埋投訴信

環保撚唔去反政府
明明政府先係最大力量去改變社會
1.搞廚餘回收
2.燒 垃圾 減少堆填
3.基建大力配合電動車發展
只是搞埋D 垃圾 4電1腦 搞到一獲泡 破壞原本成熟電器回收業

環保撚咩都要環保勁on9
但飲管真係要獨立包裝咩？
如果為淡氣搞到越唔環保越好，咁同班環保撚有咩分別

環保膠話咁燒垃圾唔環保 有二噁英

堆填都有啦 同埋日本科技已經進步到 有淨化裝置 可以直接同人學習

比咁多人摸過唔污糟？
裝飲筒個兜肯撚定唔洗㗎啦

喺facebook同佢哋拗過

佢哋死都話有
人哋政府話冇 你又信

尋日食都任拎

環保撚呢？仲唔出黎吠？

莫為惡少而為之
莫為善小而不為

支持KFC知錯能改

做得好！

食屎啦環保撚！

聽日可以食返KFC了

連登風向一向難捉摸
早一兩日先至成班支持環保

已經廢鳩事同佢哋嘈
乜鳩都話公司話唔畀派
就算你話牙齒敏感問佢攞到又黑人面

費事講多兩講真係忍唔住成個餐連盤飛過去

講環保一定係城大班柒頭啦
佢地班人都唔係第一次搞環保
睇黎呢單野搞咁耐都係佢地做架啦

早就應該咁啦 就算100個人裏面有40個係環保撚 都冇理由叫100個人就嗰40個人 加上本身個措施根本一啲問題都冇 啲飲管就放喺度 你要環保咪唔好攞囉 係要全世界圍住你哋轉

其餘果60個先啱

以後食kfc

配合完環保狗搞活動

拎返出黎即係走吸管唔work 無成效啦

環狗收皮

因為佢咁做
我而家食多左kfc

真係唔太明 點解大多數公司遇到班 環保撚 女權撚等等
都要跪低 明明有D目標客戶都唔係果班人
搞到班撚樣越黎越過份

3指套變返5指套

總之d食肆愈唔理班戇鳩環保撚
我就愈想幫襯

On99扮哂野搞擾民假環保就唔撚食

飲筒啊

屌你老母咩吸管大陸仔

獨立包裝

搞搞吓進步咗

唔係話環保唔好
環保係好既
但係要人走塑膠飲管應該要推出替代品
例如植物纖維製飲管
唔應該立即停止所有塑膠飲管派發
咁只會造成其他人因為唔方便而造成既反感
同時,大企業係有社會企業責任去推行環保
即係話雖然我啲消費者係有責任去環保
但同時企業亦可以推出上面我提出既替代品去代替塑膠飲管

咁要食返喇

要回歸kfc了

咁先係架嘛 環保撚仆街死

m記都on9,好日唔食m記,問佢攞佢話冇

大快活啲紙飲筒

退餐或自稱 牙齒敏感就有

我就係有話牙齒敏感佢話全間m記都冇(經理up)

KFC唔係不嬲都係咁咩

但佢地都係無膠蓋

用麥麥聽投訴

想高層次啲 平機會

唔再食啦 真係好日都唔食一次,我記得果晚係年30晚比人放飛機自己一個on99走咗去食

新年流流 職員都唔想俾人屌老母啦

真正環保係要搵到代替品 而唔係禁止用
但環保撚冇咁既本事同能力去研發

政府又廢 又無能力 講到尾又係維護某啲人利益大於一切
邊識創新科技 一味利益輸送

依家真係食KFC多過m記
支持

已經罷食左m記, 平時閒閒地每個月都上貢幾舊水比老麥

年三十晚俾人放飛機咁撚慘仲要冇飲筒

on9，獨立包裝做乜9

自從走左飲筒真係冇再去過 而家有的話會考慮返

G持kfc

大快活都轉用紙飲筒 依d撚樣跨國企業就計到盡

吸你老母個臭管

個個唔洗手拎隻手去拿完邊撚個用

呢個回覆可以攞去貼堂

尋日睇波前好多人去m記買外賣都要飲筒
問下問下個經理直頭拎上張檯等個客自己攞

環保、女權、素食、難民等等背後好撚大勢力
其他嘢唔講，淨係以呢啲名義收捐款收幾撚多，背後幾大利益真係想像唔到
仲有你諗下撐女權、環保、難民等等呢啲係咩人，大學生嗰啲無腦爛頭卒一堆不成氣候，連Hollywood、西方學術界、西方政客、大財團都撐就知幾撚痴線

尖沙咀嗰間 手套飲筒任攞 仲有翻杯蓋

乖，抵讚

聽日就去食

之前麥記問佢要都話冇飲筒，尋日去飲奶昔問佢要又有返

其實搞咁撚多野做乜，真係比野班前線做，成日比客屌，，，全部餐不主動提供飲筒，個客要就自己拎就冇事

呢d先叫進步

叫個麥麥送可以比咁撚多紙巾 叫特飲就冇粗飲管

一支唔夠，屌夠兩支

其實班環保撚自成一角住算啦。搬9去 山上住啦不如

聽日即刻去食

KFC用左拎單叫NUMBER果種系統果D鋪好似都係獨立包裝，好撚正

呢排去咗2間唔同分店買，問拎筒都會指吓原本出飲筒嗰舊嘢叫我自己拎

知錯能改！好事

依D叫做企返起身！

生意大跌就有架啦

因為係特飲唔計

已經變番五指套

衛生幾時都係優先，只係應該可以用環保物料同回收再造嚟達致平衡

仲有 m 記果隻叫餐機

嘩 好威呀你

香港狗食個m記都慘過人

之前唔知聽邊度講而家膠袋飲管全部係生物降解

以後淨係幫襯KFC

唔使日本，十年前歐洲已經用焚化爐發電同時又可以淨化，瑞典仲要唔夠垃圾發電要買垃圾

唔比飲筒咁退餐，退完餐佢地唔會咁核凸serve比第個客掛
咪又係要成個餐掉，到時睇下邊個唔環保

環保狗會話佢地係小市民 冇權冇勢etc
但呢班垃圾走去快餐店搞前線員工就聲大夾惡

環保撚9成都係弱智

係欺善怕惡
成班垃圾走去屌個執餐 / 收銀
然後打卡上fb 當正好威威咁

跟車送貨個班運輸咪一樣用超多膠
又唔見班垃圾走去拍片屌運輸個班

跟本呢班垃圾只係在乎企道德高地個下虛榮感
乜撚樣「保護地球」 / 「環保」只係比班垃圾用黎攞光環